美副總統警告：北京若以暴力對待示威者 美中將難達貿易協議

香港局勢近日急速升溫，反送中示威活動爆發激烈衝突，大學甚至成為了衝突的新戰場，警察闖入大學校園與學生展開對峙，對此，美國副總統彭斯 (Mike Pence) 週二 (19 日) 表示，如果香港示威者遭到暴力對待，美國將很難與中國大陸簽署貿易協定。

美國副總統彭斯週二在電台節目的訪談中表示：「川普明確說過，如果香港發生任何暴力，或問題沒有得到適當人道的對待，我們將很難與中國大陸達成貿易協議。」

彭斯表示，雖然目前正與北京商討美中第一階段貿易協議，但是美國依舊對中國大陸保持強硬立場。

而川普週二於內閣會議上表示：「中國大陸將不得不達成一項我喜歡的協議，如果他們不願意，那就這樣吧。」但他也補充道，他現在對中國大陸非常滿意，也沒有提到香港示威抗議活動。

外媒早前也傳出，川普已承諾習近平對香港民主抗議活動保持沉默。

根據《彭博社》報導，在與警察長時間對峙後，數百名香港示威者昨天受傷送醫治療。

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

pence

即係暗示唔會達成

他現在對中國大陸非常滿意
好似知佢下一步了

都未追上國際標準

隨時死件popo 國際都係達式關注 叫和平解決

Trump 同彭斯玩黑白面撚鳩中共真係一絕

just keep your word!
stop the trade deal

Xi is my good friend. He is a wonderful leader

美中都無諗過要過

佢唔係明殺點會當係，中東日日屠城未又係咁，你係國際城市佢已經睇撚住唔屠城啦

彭斯

維尼你仲唔仆街，個deal 仲傾唔傾

大陸人一早準備好全民食草
唔驚你美前帝

Pence

所以果把ar-15只係道具

又跌彈閘又鎖大學
解放軍執磚又上槍

一切都係共產黨小學雞靠嚇行為

淨係食草都可以食十年，驚西咩

pence :又揸一揸鳩你春袋先

其實冇美國限制支國出兵 場運動早就完左

trump沉默，佢下邊啲啲人開曬咪屌老共，侵真係好撚識玩

簽咗都唔會減税㗎啦，以自滿清簽約態度，你唔set deadline係12月14日前唔簽就再加稅100％，佢哋係唔會理你

鄰國你都係投降吧啦

佢會開吓槍嚇吓，會少量死傷，但佢一定唔會屠城，是福是禍真係難講，陰啲陰啲殺vs一次過掃死一堆

ＶＰ

比人揸住春袋係咩feel

已經暴力左好耐啦，佢係睇唔到 定係口交部威脅

點只十年吖，食完屙番出嚟食，循環食

整個部署一早已經落實，有冇香港問題都準備好傾唔成

trumptrump話唔出聲.係唔想件事去到無彎轉
但如果同xi jingping依然要硬 傾唔掂數一定會再提

仲傾？點傾？
除左攬炒我諗唔到有咩出路

都係
已經幫咗好多

堅
唔係有美國牽引住真係早就新彊式屠殺

本身已經唔會達得成

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。

trump: 唔好意思，民主國家唔係總統話晒事

厲害了，完美解決糧食危機

跟本大陸一尾拖..傾唔傾得成佢跟本唔CARE
一時扮下著急一時又賴賴閒..
佢想拖到出年大選總統換人就可以挽回大局..不停用網戰去影響美國大選, 最後變番奶共民主黨做總統就大功告成..

外媒早前也傳出，川普已承諾習近平對香港民主抗議活動保持沉默。

一忍口然後支那就暴露獸性暴露個大缺口俾美國入，然後佢關鍵時刻做啲野又可以全贏

呢鋪做硬你

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

一黑一白玩撚死習大大

唔洗理我哋
你盡情幫我哋打鳩中共就得

點解可以仲有人未block依條五毛

上面仲有農業咩 佢地環境比佢地自己破壞到

已經暴力對咗啦

咪食草囉 咁嘅土壤環境得草先可以生到

其實美國點會想中國冧啊

暴力左幾個月

彭斯個仔唔係同中國有來往咩？

其實全美國朝野，特朗普已經最鬆章比中共
如果中國唔肯簽，特朗普連任失敗，中國死得仲快
首先特朗普預知自己連任失敗，就會大力打香港牌
其次繼任人一定狠手好多

東邊門裏伏金劍

贏咗，終於完啦

垃撚圾了 我的國

食完草仲有樹皮 曱甴精神

Mike Pence

美軍想出司有名

要佢係冧同唔冧之間苟且，撳住黎掠

即係要逼popo開步槍實彈

或者狙擊槍

Trump落台比pence做算啦

彭斯

「川普已承諾習近平對香港民主抗議活動保持沉默」
Trump: 拿拿拿, 我沉默左啦, 冇話過其他人都會沉默架

完美演繹一啖沙糖一啖屎

拜登呀

成就中國最輝蝗時代

直接俾啲魔警謀殺片段佢哋見識下啦
睇下咩係中國式暴力管治

侵侵：國會傾野又唔關我事，我唔出聲咪唔出聲

Also 侵侵：大比數通過？唔係我想唔簽，係我唔簽都阻唔到啊

佢沉默 但下面嗰堆係咁幫佢講野

( Show Blocked User - 一鋪過 )完全封鎖

聽講大陸旱災好嚴重 草都冇得食

一係出兵一係軍火
快

已經暴力左
仲想點

警告無用,派美軍下來保護市民,你有好多美國留學生在理大被警暴

good cop bad cop

中國好撚柒
成個畫面就好似美國叫佢企係波上邊再用頭平衡啲野咁做唔到就無飯食
人地叫你做就就做, 中国人無面啦甴近平

尋日支那威脅美國唔取消晒啲關稅支那唔簽協議，美國彩佢都傻企硬唔取消，根本個deal就雙方都簽唔成
既然簽唔成，就順便用香港問題嚟做藉口話係唔簽既理由之一，贏埋道德高地

暴力左
係咪已經唔簽

依家係全部扮香港狗再打

已經好撚暴力

已經殺撚埋人啦
取消關係法啦

宜家邊個奶共邊個死

辛辛苦苦四十年，一覺回到文革前

當係貿易協議唔達成既免責聲明

侵自己唔主動講 但係放任下邊既講 應該係佢個人性格問題
唔鍾意畀對家捉倒路

愛國主義者呀

美國洛杉磯暴動，個種先叫暴動呀

TRUMP要扮願意傾(但前題係唔會取消關稅 同埋DEAL一定要對美國絕對有利
PENCE負責吊鳩支那搞香港暴力
一拉一打
搞到支那佬冇路行

係 一黑一白